## Cерверная часть модуля отмены заказа


## 1. Как установить модуль Cancel Order

- Скачайте и поместите архив в папку app/code;

- Выполните следующие команды от имени root или администратора в корневой папке вашего проекта Magento 2.

```
php bin/magento setup:upgrade
php bin/magento setup:di:compile
php bin/magento setup:static-content:deploy -f

В некоторых случаях после выполнения setup:di:compile необходимо повторно выполнить 1 и 3 команду;
```

- Укажите электронный адрес отправителя(от данного адреса будет отправляться письмо пользователю) и электронный адрес получателя(администратора)(на данный адрес будет приходить копия письма) в указанном во 2 пункте месте.

## 2. По какому пути находится модуль в админ панель?

Магазин > Конфигурация > TORTIK > Отмена заказа.


## 3. Заключение

- Автор не гарантирует работоспособность модуля вне данного диапазона версий 2.0.0 - 2.4.2.


# С уважением TORTIK!